匡民會係呃手足資料！！！

手足小心
反修例運動有大批人士被告上法庭，近日有一名為「匡民會」義工在庭外接觸被告，聲稱協助被捕人士，同時詢問其個人資料。《立場新聞》發現，「匡民會」前身為「反佔中工商各界大聯盟有限公司」，記者根據單張的電話致電，當事人許健輝承認是「匡民會」義工，表示可向被告可獲一次性一萬元的現金援助，甚至可給予200萬至300萬元作醫療費用或提告警方，但表明提交的個人資料不會刪除。

記者曾到「匡民會」的註冊地址求證，戶主表示不認識任何一位董事，更一度試圖搶走記者電話及扯衫，需由保安到場調停…

Push

睇到心寒

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

多謝立場跟進手足上庭資訊

咁先揭發到咁多野

push

膠post先有人推

嘩 推！

唔知有冇手足中左招..

唔撚係掛

大家快d推呀 唔好令手足俾人呃

推呀屌

真係要小心

推極醜惡

推 實有手足中伏

On撚鳩
推啊

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

幫手推呀

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

痴線

PUSH

721
831

甴大大

甴細細

TUI

狗官

曱甴平

小江

所以都係律師傾，個個行埋嚟都唔知乜水，唔好咁容易比資料陌生人.....

agger
但呢D仆街出嚟搞手足就一定要比多D人知

甴近平

721

831

推！

推
你班仆街呃手足？！

tui

用呢D低莊手法害手足，正冚家鏟

推呀！ 好重要

推
推
推

up

痴撚線 推推佢先

甴DeeDee

天滅中共

[突發] 大家嘅facebook可能已經俾政府收集晒

痴撚線推

推上熱門

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

先抹黑612 / 星火,
再扮晒好人成立新組織套料

正賤畜

CLS

小江
狗官

屌！咁仆街！
推！

唔好中伏丫

手足要知

「匡民會」聲稱可現金援助 收集被告資料 律師：首次聽聞 擔心出事無法追究
立場報道2019/12/18 — 20:29

法院外近日有自稱「匡民會」義工在庭外接觸被告，聲稱協助被捕人士，同時詢問其個人資料，《立場新聞》發現，組織前身為「反佔中工商各界大聯盟有限公司」。法政匯思召集人李安然接受《立場》查詢時指出，首次聽聞有人士在法院外邀請被告人士登記個人資料，指若被告人士需要法律援助，法院有當值律師可提供協助；若需要生活援助，則可申請政府社會福利或其他透明度較高的基金。

據李安然了解，612基金同樣需要提交個人資料、驗傷證明等，但認為與匡民會的分別在於透明度的高低，「612基金是有公眾人物，大家要追究的話，可以有名有姓去追究，但而家呢個新組織，萬一要追究但突然失蹤點算？」

他強調，即使有人士向該組織提供個人資料，但除非有個人同意，是不能轉交予其他機構，但坦言「你交個人資料俾佢，再轉交俾人係好難控制，轉咗幾多手你都唔會知。」他又提醒，一旦有被告人士提交個人資料，則難以確保對方會如何使用有關資料。

有律師亦向《立場》表示，事件的最大陷阱在於是你情我願，擔心若交易之間沒有欺騙行為，則難以保障被告人士私隱，「簡單來講係買你啲資料，如果收收埋埋俾大陸都唔知點算。」該律師又指，現時坊間已有不同透明度高的組織提供協助，呼籲被告人士需小心處理其個人資料。

甴大大
甴細細

PUSH 死仆街

推！！

好撚仆街

推啊

低莊到
正冚家鏟

屌

大家幫手推爆，以免再有手足中伏

陰濕狗西到極致

屌你老母

共產狗就係咁陰濕

十倍速怒推

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

屌！幫手推

大家輪流幫手推爆佢

痴撚線 推

推，多謝立場

巴打

立場堅做得野

咁撚樣想呃人？真係爛我哋蠢？
中共同班仆街支持者到底有幾戇鳩

Pushhh

屌推

推推推

推
咁仆街一定要個個知
手足小心

戇9無極限

要湊女，轉頭再推

唔好再有手足俾人呃

準備同佢搞裝修
幫佢裝修到好好睇睇

好人一生平安

甴近平爆佢

陷阱

推po
要話比手足知

推post 入嚟
［突發］匡民會係呃手足

- 分享自 LIHKG 討論

dllm扮黃呃資料咁撚賤

pisj

痴撚線香港

推，btw，我地學唔學到佢哋

定我地一做就有黑警上門

推推推推推推推

屌 咁仆街

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

已經有好多手足中伏

dklm

可恥

香港金總終於接受網上會員申請啦

嘩屌
推

Pish

推正經po

大大力推！！！

推，手足小心

土共最撚叻搞屎棍

721 831 101 1111

手足要小心啲

呢個真系要推！！！！

push dllm

手足要小心

好恐怖

DKLM

德國聯署傳送門：

[轉貼] 睇唔明德文可以成個網頁translate 做中文或睇下面個教學post
冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推返上嚟

呢啲應該裝修啦

唉

PUSH!!!

好撚奸

推呀

呢個要大力推